男友想我同其他男人做。。。

我本身係一個保守的人，到現在都只係得我男友一個男人，有時同佢咩咩時，佢都會問我佢勁唔勁，我答佢，我唔知，我都無同過其他男人，所以無得比較唔知道．

上個星期同佢咩咩時，佢問我邊個邊個的老公可以幾耐架，我答佢唔知，我地只會講買衫同化妝品，唔會講哩Ｄ野，咁佢又同我講，話佢個朋友有試過３Ｐ，有Ｄ人仲會兩公婆一齊做，做做下仲會交換老婆來做，又問我，你想比邊個攪，我即刻問佢，你唔係呀，要我同其他男人咩咩！ 佢話果兩公婆（佢試過３Ｐ的朋友，曾經讚過我靚），我無聽完佢講，之後就即刻走入廁所，覺得佢剛才講的好ＸＸ，我出來佢同我講，只是講下，講講比你知咋．．．．

我覺得佢係想試探我的反應囉，
請問大家有何體法，同我一樣，還是我多疑.........

講完有冇打哂冷震

TG?

叫埋你老公玩3P
3男行

請善用

結論：樓主係gay

反正不會懷孕

我係女...暫時借用了朋友的ac

係呀係呀.jpg

番去踢中超啦25

嗯嗯

我應該點做好？... 哩幾日不斷有意無意提起果兩公婆

請善用起底功能

好啦 , 唔好浪費自己時間

唔怕啦最後咪三個男人一齊做

gay

XX

[img]
爽y y

正皮 上一頁

三碌棍可以玩人形蜈蚣

前中後你想打咩位置?

XX你老母臭雞

全能中場

返大連踢波啦 唔好FF咁多

係愛你男友仲唔答應佢 快啦 人型蜈蚣

ky

虛假的寢取NTR

咩咩
XX

火車

三巫鬥法大賽

波台狗真係特別on9

圍個圈啦

GAY

我無聽完佢講，之後就即刻走入廁所

好撚腥啊個post

你唔做雞我邊有錢, 我無錢點養你呀

我都覺得好XX

垃圾一個,立即分手

三劍俠

抽籤囉
一係做一係離婚

有創意

Ntr

其實我感覺到佢仍然好愛我，只係被佢的朋友迷惑到。。。又或者我可能滿足唔到佢